柯士甸站今日已經封左買票機同增值機

Facebook見到
建議聽日係上車既站買定回程要用既飛 方便離開

睇其他po講已經封左一段時間 不過都要照買定

我無野講

封咗好耐